有咩方法玩尻的士狗？

機場去機場博覽館？

一號樓去二號樓

溝佢條女, 拆散佢家庭

500蚊 快 車我去xxx
去到跟標俾

同我跟住前面部車

比錢係自己，點會係玩尻的士佬，玩尻自己乍

博覽館去一號樓直接被拒載, 有個警 係附近，我望下個警，話的士拒載喔，警問我（唔係問的士司機）係咪想返差館落口供？

屌！